[PS4] Pro Club D1~2 Brilliant Sky 招收兩名新隊友

我地主打4231 窄（以小組組織為先）
開波時間: 0930pm -1230pm 足夠人數就開
不用開Mic都ok
希望招收兩名隊友
開心輕鬆玩就可以
有興趣留wts

LM

留TG 都可

多多指教